s7e 問題

明明插左點解會話冇

樓豬無人理 我幫你推

樓豬好慘無人理

Push

幫你推下先

抆出嚟再插吓囉，係咪鬆咗？

試左幾次都唔得

拎去三叔地獄維修部啦

關唔關 Android 7.0 事

問下問題都比人負皮 大家真係...

雖然我有份負皮

update完7.0 好慢